有無人知Matthew Choi (奸奸) 而家點?

有無人知Matthew Choi (奸奸) 而家點?

人哋叫奷奷

留明跟進

咁奸奸咪好傷心

睇親你死我活個到都忍唔住笑

燃點香煙飲啖酒 所有不快都溜走